Juego de plataformas 3D <br>

WASD -> moviemiento <br>
SPACE -> salto<br>
click izquierdo -> tp <br>
movimiento de camara con raton <br>

tienes diferentes tipo de buffo , tanto de salto , velocidad y gravedad. <br>
    el buffo de salto es el de las flechas hacia arriba <br>
    el buffo de velocidad son muchas flechas hacia un lado <br>
    y el buffo de gravedad es una pluma rara <br>

la tercera barrera de cajas son movibles algunas tienen mas masa con lo cual cuesta moverlas mas.<br>

te puedes deslizar por la pendiente que tienes despues de coger el buff de gravedad.<br>

al final tienes un poco de parkour y veras que hay un pilar verde que se mueve , tienes que usar el tp para pasar.<br>

IMPORTANTE : En clase no me funciona ni el tp ni me devuelve a la posicion que le indico cuando caigo del mapa, si en tu casa no funciona te lo enseño desde mi unit. 

